聽親邊首歌死邊個

睇完紅van聽首space oddity
David Bowie就死左
睇完deadpool 就識左careless whisper
又死左

利申 20歲 原來唔識佢地

請你一定要聽欣宜

聽唔落

Last Christmas. . . . ,

不如你聽返死左果d. . . . .

bee gees， carpenters，boney m

逆向操作

on 9 , 欣宜 d 歌都唔知幾撚正

快d聽吳業坤 ok?